瘟疫抗爭標語創作大賽

黃藍是政見
點滴是生命

[求下大家] 盡快立即三罷

1月28不封關 1月29不上班

黃藍是政見
封關是保命

口罩戴唔穩 肺部含得撚

口罩要跟身, 勿用姨媽巾

武漢肺炎 遍地開花

希望香港人最尾冇事啦

信政府 落地府
關不閉 周身蟻

防炎抗炎要從嚴
口罩洗手齊看守

政府不作為
香港人自危

黃藍是政見
林鄭痴撚線

今天不閉關封橋
他朝相約奈河橋

武漢肺炎加油 消滅低端人口

呢句我鍾意

林鄭唔封關 香港冚球鏟